/* 
  Localizable.strings
  libhooker configurator

  Created by Deon on 11/9/20.
  Copyright © 2021 coolstar. All rights reserved.
*/
"Apply" = "应用";
"Version" = "版本";
"Jailbreak" = "越狱";
"iOS" = "iOS 版本";
"Global Configuration" = "总体配置";
"Tweaks" = "插件";
"Allow tweaks in webpages" = "允许插件在网页上";
"Default Configuration" = "通用配置";
"Reset Configuration" = "重置配置";
"Process Configuration" = "进程配置";
"SpringBoard" = "主屏幕";
"Applications" = "应用程序";
"Daemons" = "系统进程";
//二級菜單
"Enable Tweaks" = "启用插件";
"Override Configuration" = "独立配置";
"Allow" = "允许";
"Deny" = "禁止";
// Apply
"Apply Changes" = "应用选项";
"Respring" = "注销";
"ldRestart" = "软重启";
"Cancel" = "取消";
"Reboot Userspace" = "重启用户空间";


"libhooker" = "libhooker 设置";
"is required to apply changes" = "请求做出更改";
"Required" = "请求";
// New features
"libhooker Default" = "libhooker 默认模式";
"Substrate Compatibility" = "Substrate 兼容模式";
"Compatibility Mode" = "模式选择";
"Enabling substrate compatibility may allow some poorly written / outdated tweaks to work. However, this will increase memory usage." = "启用 Substrate 兼容模式可以让过时的插件正常工作，但是会增加内存使用量。";
"Tweak Compatibility" = "插件兼容性";
